點解個風球咁搞笑 ？

轉個圈返黎

天滅香港

皇天擊殺

五大訴求
返返轉頭

8號8號8號
9月8號

因為醒起唔記得搞支那，所以返轉頭俾次大洪水支那

8964 721 811 831

天滅港警
天滅中共
大自然有眼

個天幫我哋手搞機場

去越南儲氣再返黎助攻

因為支共氣象武器失靈